是日笑話 全球暖化

屌你老母 凍撚到

已經改咗講法啦
唔係global warming 啦
依家係 climate change

都唔知邊條撚樣成日話全球暖化 暖你老母個戇鳩鳩咩